黎緊我會開間萬事屋

【集思廣益】
想問下咁多位巴絲有咩願望想實現？
你地留低意見，俾個機會我幫下大家啦！

世界和平

想要女朋友

幫樓豬變番正常

我有個家姐有重病，佢想我有多d朋友，老闆可唔可以扮我朋友，我請你食雪糕

每個月俾5萬港元我

巴打你認真定假膠阿
我唔洗你請我食雪糕都同你做朋友阿

人地可以原諒我做過嘅錯事

要見我家姐，不過要小心，我家姐成日請人食tabasco雪糕

我想見下朴素妍

巴打鐘意咩類型？

搵個女朋友俾我唔該

想開心

幫我揾份工

請我食咩味雪糕先？

你點介定正唔正常？

可以啊。你準備定五杯雪糕啦

想多啲嘢做，令生活過得無咁悶

呢啲咁物質嘅願望唔洗搵我岀手啦

呢件錯事造成左幾大嘅傷害？

巴打準備好個心態未先？

連登之前都有人話想開

有冇其他味雪糕？

我想加入，利申樣貌似新八，毒撚一個

+1

夜神總一郎 我地關係好好嫁

你姐夫賣軍火嘅

想集資startup ok?

我係總悟

我都想見下朴孝敏

巴打平時好負面？

我又幫手得唔得

呢個世界好多野等緊你做嫁ching

話說之前間貓記仲有無做

暗殺習狗

ok

點搵

方便留個email/tg嗎？

我想變強

身體定心境？

想滿足

您邊方面唔滿足？

想有份近屋企既五日工

我都想開

今個星期日要打一場好重要嘅比賽....
希望有人黎打氣

係到講聲加油先！

幾有興趣

你講我？ 佢死左啦